有冇人覺得尼馬好慘

傷咗冇得踢美洲盃比班撚樣係到講風涼話

無，抵撚死